{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이 대학로 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 もし予約をキャンセルしたい場合は、予約のお知らせの詳細説明のキャンセル規定に基づいてキャンセル可能であり、連絡してください。 親連れの未就学児1人は無料で宿泊できます。 ただし、満19歳未満の未成年者は保護者と一緒にいなければ宿泊できません。 また、カマキリの水浸し代行およびケアサービス、ペット同伴、外部の食べ物の持ち込みは許可されません。 イリカフェは午前7時30分から午後5時まで営業しており、最後の注文は午後4時30分です。 タンチョルレストランは朝食は午前7時から午前10時まで、ランチは午前11時30分から午後4時までで、最後の注文は午後3時30分です。 ただし、ディナーは現在臨時休業中です。 サウナとフィットネス施設は午前7時から午後10時まで運営され、毎月第2月曜日には定休日です。 ただし、2023年11月6日から11月30日まではサウナの補修工事により運営が中断されます。 駐車場は宿泊客に無料で提供され、1部屋あたり1台に制限され、チェックイン時に車両番号を登録する必要があります。 有料駐車時間当たり6,000ウォンで駐車場が狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。 ホテル全体では無料Wi-Fiを提供しており、ホテル内の全客室は禁煙です。 また、コインランドリーをご利用いただけますし、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最終的に、入室方法と利用案内はレジデンスロビーで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたい場合は、予約のお知らせの詳細説明のキャンセル規定に基づいてキャンセル可能であり、連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未就学児の料金はかかりますか？",
            "answer": "親連れの未就学児1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者と一緒にいなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "外部の食べ物の持ち込みは許可されません。"
        },
        {
            "question": "イリカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イリカフェは午前7時30分から午後5時まで営業しており、最後の注文は午後4時30分です。"
        },
        {
            "question": "タンチョルレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タンチョルレストランは朝食は午前7時から午前10時まで、ランチは午前11時30分から午後4時までで、最後の注文は午後3時30分です。ただし、ディナーは現在臨時休業中です。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネス施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナとフィットネス施設は午前7時から午後10時まで運営され、毎月第2月曜日には定休日です。ただし、2023年11月6日から11月30日まではサウナの補修工事により運営が中断されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は宿泊客に無料で提供され、1部屋あたり1台に制限され、チェックイン時に車両番号を登録する必要があります。有料駐車時間当たり6,000ウォンで駐車場が狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ホテル全体では無料Wi-Fiを提供しており、ホテル内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室方法と利用案内はどこで提供されますか？",
            "answer": "入室方法と利用案内はレジデンスロビーで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 625
    }
}